今次如果香港人再善忘就輸

大家都知香港人善忘

今次狗共係玩拖 同宵禁 限你出街遊行

我地一定要鬥長命
香港人

69 612 616 621 625 626 627 629 630 71 73 76 77 713 714 721

五大訴求 缺一不可

Five Demands
Not one less